當初很喜歡他 覺得自己很差

但後來發現其實他 不見得是天使對嗎

你很醜，這是鐵一般的事實

shit..... 原來i don’t need you

thanks